【又柒】中國外交部被揭致函外媒 企圖影響對港輿論

本港反修例風波持續，引起國際關注。外電報道，中國外交部致函多間外國媒體，羅列香港示威的「時間軸」、引述中國官媒的新聞報道、詳細描述「外部干預勢力」，尋求影響針對香港事務的全球輿論。

中國外交部據報向《華爾街日報》、路透社、法新社等國際媒體的高級編輯致函，詳細闡述香港示威事件。彭博社也收到該信函。

43頁文件 列中國官媒報道、譴責美國「黑手」

彭博報道指出，該封信連同附件合共43頁，包括香港抗議活動的時間軸，中方並稱之為「踐踏法治的暴行」並引發「香港騷亂」；信中還引述主要來自中方媒體的新聞報道，詳述「外部干預勢力」與抗議活動的聯繫。

有關內容據指重點強調香港的混亂局面，將示威者形容為「暴徒」，並譴責美國是背後煽動暴力的「黑手」。

在提到外國勢力干涉香港事務時，信中介紹了活動人士在奧斯陸自由論壇等全球場合參加的會議，並引用媒體關於美國領事館官員與香港反對派人士見面的報道，又將美國國家民主基金會與香港活動人士聯繫。

信中同時概述美國、英國和法國發生暴力抗議活動時警方的回應，並引述呼籲冷靜的外國政客，包括新加坡律政部長尚穆根，以及因堅決反對伊拉克戰爭而聞名的前英國議員George Galloway。

值得注意，在本港反修例示威不斷之際，中國政府加大海外輿論攻勢。Twitter及Facebook前日宣布，已移除及暫停逾20萬個帳戶，認為有關帳戶獲中國政府支持，涉散播抹黑香港反修例示威活動的假資訊。

抵死

俾人披露呢下堅柒

有無英文報導？

China Seeks to Shape Hong Kong Narrative With Letter to Media

點解佢地永遠覺得係中國果套 拎去第二個國家會行得通 何奇自信.........

收嗲啦口交部
你以為人地會理你咩

唔好齋笑對方 柒
要明白而家 對方完全對我哋香港沒有留手
大家要明白係背水一戰盡力去做

人地跟得貼過你啦

而家幾乎等如同成個中國國家機器鬥梗不過呢，我就放長雙眼睇你個機器開到幾耐，凡事要錢，過河必濕腳既國家，就睇你仲有幾多美金可以開落去

對家d記者全部企係前線採訪，睇得清清楚楚，你仲敢話我地比外國勢力支持，仲要比人踢爆，已經驚到亂咁出牌

咪柒喇
當人地係人民日報呀

真係得個柒字

on9

有無咁柒呀

呢頭中國內政不容別人說三道四，果頭又四圍寫信

真係戇撚鳩
以為人地係環球時報人民日報比你控制咩柒頭

人地Twitter FB都封5毛ac喇
連仔都要做野啦

Pish

維穩條數大過軍費

最多新疆同西藏條數借嚟用

真是荒謬，把自己看得那麼高.jpg

面係人地俾 架係自己丟

佢以為外國傳媒好似香港個d咁咩

你外交部想控制外國傳媒？

人地跑新聞貼地一百倍喇
支那共產黨極權全西方世界都知
你同俄羅斯 北韓 中東佬講或者有用
人地新聞自由左n年 支共隴野一眼睇穿喇
呢d咪叫此地無銀三百兩囉

最on9 係同外國講有外國勢力

你唔跟我果套 你無得賺14億人既錢
無左個全球最大既市場之一

個標題已經一野串爆。英文果然係屈機d°

人哋侵侵同彭都出到聲支持香港
你估嗰啲美國媒體唔幫自己國家總統就去幫你咩
你仲要屌鳩人哋話係人哋搞到香港變成咁
有撚病要人地幫手仲要兇鳩人哋睬你都有味啦
你估你係中國啊而家

要憎恨人哋國家先顯出自己愛國

終極豬隊友原來係大台

自稱五千年深厚歷史大國，竟採用如此下三濫招數維穩，實在祖宗蒙羞。

佢地係咁奇，永遠覺得自己冇錯，覺得佢可以左右全世界

你班支那黑警打鳩完人地鬼佬記者仲想要人幫你講好說話?

2019年喇，你估全世界都同你牆內圈養d奴隸一樣咩

憑咩

神邏輯

一件比一件事柒

肯撚定唔止廿萬幾
快撚啲制裁支国啦屌

Anyway 做俾啲上頭睇㗎啫

以為全世界都係文匯環球時報之流

真係好撚老撚土 中共真係成個小夫咁 可惜對家唔係技安

十月一日愈近 攻勢愈狠

愈多project就愈多吸血鬼起勢咁吸
班垃圾你估會唔趁機會發國難財？
想借其他地方數又有果邊利益集團反抗
十個煲但啲蓋愈用愈少
拖愈耐佢個機器愈大獲
一齊拖死個垃圾共產黨

好撚柒啊屌

係咪戇鳩向外國報社譴責外國勢力到底係咩天才先諗得出

開心人撐落去呀

on9仔以為人哋會聽你講

無錢咪吸自己國家中產至基層血囉

你睇養老金

出兵打柒班支那西啦仲等

唔好意思,借一借位

[係咪咁撚鍾意俾人監控?]824!觀塘要人 824!觀塘需要你

因為佢係小學博士學位

永遠都以為自己係企係世界既中心

佢地真係蠢 唔係扮架喎

爭住黎柒

國際戰線巴絲要connect外國一齊圍堵大陸

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

柒到核爆
唔啱聽就叫人唔好說三道四
但又想影響人哋嘅言論
口交部含撚啦！

呢個就係最後既毒藥
只要我地到果刻可以唔死拖落去
共產黨就離死不遠

（不過我覺得去到呢個位之前肯定已經出左兵lu)

北韓俄佬官媒就話信你啫

支那又做笑料

大家有眼見
以為個個好似d傻鳩咁睇你看圖作文就信咩
你睇下一帶一路做左d咩
你睇下中美果到反悔幾多次
你睇下邊個講中英聯合聲明已無效如果有得對中國派膠，我日日上黎派一粒

歐美再唔醒覺中共既邪惡就太遲，利用西方世界既自由去打壓自由

美國就醒咗

唔知歐洲點睇

笑完就算
繼續抗爭

佢地唔係覺得呢場運動係冇外媒黎呀？

而家知道口交部平常掛喺嘴邊嘅「勾結外國勢力人物」係邊個啦

你咁做我唔會驚嫁

都比佢聰明

George Galloway

中國外交部勾結外國勢力

7到

外國記者心諗我係現埸喎

外部勢力終於現身

又想好似youtube咁落廣告？

Push

推比大家睇

民強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
覆到失聲都做比你
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵 衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名 教你點飲食點運動
20％運動 80％營養

柒夠未丫。
中國果套只有中國愚民才會信。

#ChiNazi propaganda

弱智中国真係以為自己大哂
Chinazi

找到有力證據口交部勾結外國勢力

人地最憎個樣你就做個樣

又柒

文宣戰力要upgrade
要connect全世界

agger,我直頭唔覺得佢呢下柒,佢大外宣係咁放D fake news昆外國人,實會有人中招

歐洲班仆街次次都係埋尾衝出黎收割

中國：地球係平ga，信我啦

係,利用言論自由同民主選舉打返西方轉頭,好撚賤

要全香港、全世界一齊去打

推

多謝外交部助攻

柒到覺得有卧底

721
811
chinazi

柒

一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫...

借位推我嘅一個小心願

單單野都可以揀最柒果個option黎做，中國真係勁到一個點

歐洲班仆街食左人血饅頭幾撚多年

On9

push

其實大陸係咪傻左，個姿態向全世界為敵咁

yes

笑還笑
真係好多外國人以為我地搞港獨

先唔講本身大家都知你乜料
你想要人配合你都唔撚係咁高姿態啦下話

蝗國最叻的果然係抄呀
連找外國傳媒登報都抄
抄都諗下抄唔抄得先得架

on9 仔

普遍得中三程你想呢個國家可以做到d咩似樣嘅嘢出嚟

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

大報會直接派記者黎香港，你估佢地信自己人定信你口交部？

即是有人好怕外國文宣力量，
一於再加大力度。

認同

支那有的是錢
下次應該成間twitter買起，咁支那咪贏囉

但又咁諗 咁都信既人 其實對時事係唔關心 行動力應該比較細

Twitter hoball
豬克伯格就算鳩數啦

用對大陸媒體果套

外媒做野唔駛你教

按呢個邏輯，其實全世界應該mark 實印度先係王道

好撚7
Chinazi

佢地未必亂，不過惡慣野蠻慣

做乜鳩

係咪洗腦洗得勁過頭，連d 高官都無哂腦

我屌你老母柒撚到

喂！唔係咁嘅咩？

中共就係覺得全世界都欠左佢，任何同中國有經貿住來嘅人都係受緊中國嘅恩惠

寄去北韓同俄羅斯媒體咪算

721

好很7呀

越窮越見鬼

人哋做media嘅會信你啲黨報咩

麻煩block埋個38萬個戶口

［斷正］中國政府官方文件：人仔124萬買58萬個twitter戶口

14億入面有幾多係高消費能力先

支那冇美金. 點買外國嘢

#chiNazi

#ChiNazi

亂鳩咁嚟

你估未試過咩
老豆同我講香港最多白手套公司
用香港公司名義入股外媒

美國醒左
歐洲國家

呢個唔係消費力既問題，外媒係中國係被禁，根本就冇媒體市場

on9 move

人唔笑 狗都吠

張封信擺頭版再加一個字 spam，完

香港有新聞自由架傻閪
香港示威d消息傳到北京牆城入面之前，已經係世界兜左幾個圈先兜到入你個防火牆啦
駛你話比人知來龍去脈咩⋯⋯

算唔算助攻緊？

呢 d 叫自投羅網

宇宙大帝支那

點樣對付國家機器?

佢真係唔識架喎
以後呃到自己班蠢民
出去都都係一樣呃曬全世界

輸出中共極端主義威脅論

全部國際文宣既方向完全錯哂 外國睇完根本唔會有行動

要出呢d手段證明中共一黎冇晒符，二黎中共用盡乸渣手段去做低你

大陸佬以為自己係邊撚個

駛一大筆送子彈
我唔介意佢加大力度
更能夠突顯國家機器既存在

有害氣體對人體無害

中國外交部據報向《華爾街日報》、路透社、法新社等國際媒體的高級編輯致函

屌係咪弱鳩智對呢幾份報紙施壓

世界好大架 唔撚係剩係得你一個中國架！
咪撚成日諗住用自己國家個套啦 柒左啦

究竟外交部班友點諗野
咁樣send野比人同自願比料人造新聞有乜分別...

平時d發言人外交辭令用字已經係流氓爛仔咁，個格又串柒柒又趕客，d文膽係邊到請返黎

唔通真係共產/極權國家通病，人不能盡其才，人材唔可以根據佢天賦、才能、專長自由流動去適合佢既崗位，愈需要才能既位置愈係要根正苗紅身家清白

信中還引述主要來自中方媒體的新聞報道

有說服力嗎?

真係好撚多小動作
一個冇信用嘅國家，點會有人信
仲要畀人踢爆 柒到

柒少陣好冇啫

弱智 白紙黑字比人留底
核彈、黑警仍然未回應
1. 7.21葉虎
2. 狗鐵CCTV直達警察總部、黑警響7.21目睹元朗站內一切但唔即時處理
3. 7.21何妖搭白衫膊頭握手稱「今晚辛苦哂」

黑警濫暴＆警黑合作
7.21
西環亂射海綿彈
元朗白衫無差別襲擊、稱「驚就唔好出街」、39分鐘由元朗警署到元朗站、至今白衫被起訴人數為0
8.5
黃大仙熄燈放TG
8.11
北角福建幫持棍非法集結拉0人
荃灣福建幫二坡坊斬人拉0人
葵芳站放TG
太古行刑式開槍
銅鑼灣射爆FA少女眼
銅鑼灣將示威者按地磨臉、打甩牙
帶示威者去新屋嶺集中營、其中一人腦出血仍然昏迷

呢d野唔係比我地睇
係比維穩對像睇

雖然佢係柒，但大家唔好輕敵

真的假不了，假的真不了

如果道理係你個邊，做乜整咁多account 出來打輿論戰？
又話中英聯合聲明無效，在國際條約中多次失信，唔知重有冇機構信佢

肯定係外國媒體抹黑
不要對中國內政說三道四

一邊出信作故仔，一邊買假AC做馬
這就是中國

啲中國人真係唔撚識咩係媒體架喎

柒到

支爆無可能，佢關埋門印銀紙你都唔會知

世界是中國的
笑撚死

有有邊間外媒夠薑完整幾十頁貼堂比大家睇下

其實未必行唔通...你估以前無寄過咩

比較出奇而家仲有日開心大發現共產黨先係真正對手

打左兩個月真係以為挑緊警犬/港共咁簡單？

佢地以為外媒同黨媒一樣